李嘉欣賀大劉再婚 「我會祝福佢」

嘉欣昨日出席慈善活動時，對舊愛大劉再婚表示祝福及恭喜。

大美人李嘉欣昨日在馬鞍山出席「Live to Love」組織的慈善活動，與嘉旺竹巴法王齊舉行儀式，然後帶着一些視障人士步行，以及宣揚環保訊息。嘉欣接受訪問時讚揚這活動十分有意義，問到會否做探訪，她表示：「自己都想帶小朋友去外地探訪，平時喺香港都有參與少少探訪活動，有解釋畀佢聽幸福唔係必然。」嘉欣指囝囝Jayden愛畫畫，可以考慮以不同方式入手做慈善，而她以兒子為名的JMJ基金亦有興建學校。
嘉欣曾與大劉劉鑾雄拍拖多年，06年二人雖然分手，男方仍在她生日刊登全版以「The One」賀壽，二人感情非泛泛之交。對於舊愛大劉早前換腎，現正逐漸康復中，他入紙申請與拍拖14年的女友甘比結婚，嘉欣表示會祝福及恭喜。問到大劉身體康復時，她再重複：「我諗健康同開心最重要，我會祝福佢，人逢喜事，最重要開心同健康。」再問會否親自致電大劉，她表示：「透過傳媒，喺慈善活動送上祝福就可以。」至於會否覺得大劉結婚倉卒，她表示：「我冇個人感受，總之為佢送上祝福。」

東京慶結婚8周年
嘉欣不太願多提大劉，但就透露與丈夫許晉亨剛去東京慶祝結婚8周年，問到有否送上禮物，她表示：「我哋唔使特別送禮物，我哋去嗰時仲遇上最凍初雪。」問到會否趁浪漫時機造人，她笑言：「造人唔使趁落雪。

我真係恭喜你呀

好嘈

終於可以去到娛樂台